\section{Koncert}

Kapo: III
W kołnierz wtulam twarz                         \chords{H7 e}
Chowam się przed miastem                        \chords{H7 e}
Jego cienie złocą w mojej twarzy wąwóz          \chords{C G H7}
Trzeszczy jak ułamek szkła                      \chords{C G}
Mój codzienny niepokój                          \chords{a G}
Jak wydostać się z cienia                       \chords{C G}
Może wtedy                                      \chords{H7}

        Gdyby koncert grać                      \chords{C}
        Ten na trąbki i skrzypce                \chords{G}
        Tak, by dźwięki ułożyły się w wiersz    \chords{C G}
        Gdyby łyżką światła                     \chords{C}
        Rozweselić to wszystko                  \chords{G}
        Żeby we mnie zaśpiewało coś też         \chords{H7 e}

Rośnie we mnie mgła
Jak ze studzien stu
Nie wiem, ilu trzeba ksiąg, by ją rozwiać
Jedno wiem, że muszę biec
Póki sił mi wystarczy
Póki tylko ta nuta
Mam ją w sobie!

        Będę koncert grać
        Ten na trąbki i skrzypce
        Tan, by dźwięki ułożyły się w wiersz
        Będę łyżką światła
        Rozweselać to wszystko
        Żeby w tobie zaśpiewało coś też
